邊度有得成本書影印？

釘裝問題本notes係痴埋一本書個種唔係一張張紙穿起
拆唔開 用公司影印機影十世都未影完

想揾舖頭用錢解決，邊度仲有？
白田執曬

利申 成本都係自己寫，我係版權持有人

影完記得話我知邊間有得印

等我報海關先

盲？
自己寫架

斬開個書脊

你自己寫冇save copy咩
再print過

有諗過
但想keep

咁都係要逐頁印架啦 求其一間鋪都得啦

手寫

睇黎係我諗多左

幾大本？

返公司慢慢印啦

大約一百頁

手都殘

其實有都唔同你講啦 講完之後 人地海關去做野

淘寶啊
我有同事都是印自己寫既書。

寄上去？

比本書印鋪幫你搞啦

如果你真係全本自已手抄，影印鋪跟本唔會拒絕你，肯定你唔撚係

就係問緊

我就係搵緊影印舖